弘午。（bday餐）

預祝小子踏進另一階段

美

生日快樂

多xie wei

弘生日快樂！一直以為你64 生日

睇落好好食！！

我差唔多64前後
多謝褲

個茄子好辣

弘b3 生日快樂

多謝文化B

Hb弦

木瓜

預祝弘b生日快樂，身體健康，日日都咁開心

弘去咗肥婆雞？

多謝吉妹

係呀 次次去我一定會望實嗰啲19MV

好正呀超想去食車仔麵

淨米 茄子